強烈建議大家儲多幾盒口罩係屋企

有賴歐洲人美國人既防疫意識之低
我地先叫做可以係Amazon Ebay呢D平台買到口罩
正如香港人經歷過03年沙士一樣
可以肯定既係外國人而家都會逐漸建立同香港人相近既防疫意識，姐係會開始搶購口罩。
所以一定會出現供不應求既狀況
建議大家唔好剩係Keep 2-3盒
有能力又有貨源既就買多幾盒旁身啦

自推10連

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

買到先得架

德國人仲係唔戴

唔想用炒價入姐不過都好唔好益炒狗

已經唔係炒價問題 係真假問題

有支那國供貨，不存在真的問題

唔想買支那貨

厲害，以為自己仲有得揀

得返十盒

依家已經無可能搵到正常價買
唔係天價既又過到心理關口就買啦

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

老老實實，買d比較常見的款，大既牌子，開開睇下係咪同包裝圖一樣，應該真，始終口罩短缺兩個月左右好難扮得好真

利申，已炒價入